Netflix 唔播E個同《願者上網》涉誤!!!

【專訪】何韻詩紀錄片遭大型串流平台拒絕上架 導演：十分諷刺 #蘋果日報

//（北美通訊）香港「國安法」在七月一日生效當天，記錄何韻詩由當紅歌手、投身社運後遭中國封殺的電影紀錄片《Denise Ho: Becoming the Song》全球上映。在中共「全球執法」陰霾下，電影導演韋蘇（Sue Williams）坦言，已不期待電影能夠在香港上映，更甚是，連熱門影片串流平台也把她拒諸門外，原因是這些公司「在中國有太多生意」。//

熱門影片會係邊個??
自己入去睇,應該課哂金la

你個標題講緊啲乜。。。。
咁到底Netflix有冇得睇

「在中國有太多生意」

netflix 有中國市場?

youtube 咪又9黃標youtuber又冇中國市場? 一定要係中國先有市場?

你唔講disney plus, apple tv

netflix有黃之峰有十年都未落過

同埋netflix係中國有咩生意？

一黎just a guess,二黎只係guess下係咪同netflix《願者上網》misleading有關,三黎youtube冇中国生意夠censor youtuber la。 冇話唔講Disney apple